錦濤龔美姿，吳啟泰：「見到黑衫後生仔通知我！」

街坊收到消息：龔美姿，吳啟泰借交通資訊為名，但向藍屍表示：「見到黑衫後生仔通知我！」尋日已有招文亮篤灰害錦泰居民、主風小學學生食tg，唔知龔美姿係咪想害頌安錦豐街坊食tg兼無理濫暴，製造不必要恐慌

票投民建聯，摧毀你家園

Source?